多唔多人1月轉工？

好想轉工，但又唔知做咩好

文員仔

好過撈機場吖

文員仔冇錢

文員仔夠唔夠養自己一個

辭左先諗啦

年結易轉工啲？？

準備聽日辭, 3月先搵工

以為自己開post

真係有？咁咪多過空姐空少？

姐係三月會最多位放出黎？

食埋個二月先

返十5、6日出一個月喎

有邊份工唔辛苦 ？？

日做16個鐘?都叫輕鬆ot?

地勤如何入行

你係咪ON9架
你都識講多人走, 市場上多左人揀
點解要比貴D請你? 單單以你可以即時到職就每個月比多D你?

呃人入行

你都onl9， 呢啲嘢雙向嫁啦，你夠可以諗啲公司走人多唔夠人啦，我一於今年叫高啲

dse 炒都做到
我以前同學好似好低分定唔合格架係
所以咪話而家地勤好多MK妹
hd/大學畢業去做其實有啲徙

水人入地勤on99 底薪得9千 其餘靠OT, 話有兩萬個啲真係on99

見識少就收聲啦

5個同學做地勤
3個都逗萬8以上
個個勁願意ot
唔太辛苦

我係女人堆入面清楚過你男人堆啦

我都諗左好耐
本身想等過完年出bonus先轉
但係今年生意差 未必有
而且近來真係做得好唔開心
所以諗緊應唔應該依家走

利申：語文系u grad 做左幾年 $12k
做緊media field 煩緊應唔應該轉行

希望大家比d意見

12k垃圾

仲有12K文員仔

完全同意 仲要有幾年經驗
冇u grad個啲文員仔新入職都分分鐘呢個價
你仲諗乜？

11k 想走了

我都好想走
份工返左半年 有15k
諗緊聽日遞信定3月遞
公司2月休半個月 依家走好似好蝕
但我一日都唔想留多

半個月假期受薪都唔做

知道會走就唔洗咁上心，咁咪輕鬆啲

攞埋份花紅就轉工

岩啊
決定左過埋1月交信
反正間公司做左半年幾 應該Bonus都無我份

你地花紅幾時出 決定裸辭 公司好似三月定四月先出 應該頂唔到咁耐

早兩個月連花紅都唔要 已經走左

人工由22k 升到27k 加兩個月bonus
仲要無咩OT

唔走根本唔知世界有幾大

想走就走，冇野學冇錢有時間，點解比籍口自己？4月走咪又係蝕紅假，點解仲要考慮？

你入錯窮人區喎巴打

17年八月入職，係依家依間公司HR HUNT 我+3K
對上果份工雖然係大公司，但係management 玩野玩到落黎我地依班細既到，
所以我同我同事未夠一年都走
本身諗住環境同發展都好D
點知原來都係伏黎，淨係11 12月已經走左1個directer 3個manager 3個staff
仲12月尾大陸成間公司摺左

入左職一個月已經開始搵下工，都有得見
不過始終你搵工既話人地就 challenge 你個salary未攞穩
到依家都半年，我二月中要放半個月假 感覺依家又唔quit得，見工見得成又未必請到假
做到三月又8個月，又想儲返夠一年，唉

本身淨係諗住講話新年後3-4月多D工搵，點知講左匹布出黎

邊做邊搵, 有岩既offer咪即走囉
諗咁多做乜

儲夠一年exp 都未必即刻有工請啦

係哩度做文員仔做左3年幾, 前後同行做左差唔多7年
高不成低不就唔上唔落
諗緊過年拎埋個bonus轉行了

其實都差唔多做左四年野
得一份工做左年半

其實都做左四年野,
但係得一份工做左年半,
其他餘2份工(除左依份) 都係10個月左右
諗住依到捱夠一年好好睇睇先再搵工

倣地勤真係on99 搵2萬基本上係要係機場訓埋

Bonus已拎。搵到就走

我成日覺得份工難挨唔緊要, 反正同行其他公司都係咁
最緊要有得升
升左上去再搵既時候都係高一個grade既人工
邊搵工邊做啦

第一份工返左三四個月 想走
但得幾個月份cv唔好睇
3月又出bonus

做左幾年15k都想走

份工難唔難捱...我都唔知, 福利麻麻囉
點解想走既原因係
1. 我果條係新line, 老闆開左一間子公司做, 我manager (請我返黎)都走埋, 成間子公司得我一個
2. 成間online shop變左我揹晒上身, 我逗你20K, 比咁大隻鑊我...我都唔知可以做乜
3. 母公司 d人都係做返自己本身個網，基本上唔會幫你手
4. 母公司自己都搞唔掂，得返一半至1/3人係到
唔知幾時執笠

咁睇係你間公司唔多掂喎
搵定工啦

都唔知應唔應該後悔走
舊公司reporting manager同country manager都睇得起我
人工16.5K 不過係大公司
本身諗住新公司做worldwide business + 係某行業online store係lead所以好似幾好
點知一切都係假像

我都係差唔多
但係又唔想再留喺度

我都係
返左4個月
做得好唔開心
一日都唔想再留係度
但都唔夠膽裸辭

我都淆
不過都諗左成個禮拜
準備緊遞信

細公司高少少人工好難唔心動既又
再出去搵都係based on加左既人工再搵, 挨下啦~

都係邊做邊搵

15k做左半年，有政府offer
依家等緊政府BC, 一搞掂即刻抄老細
呢份閪工，一日都唔想多留

最後都係裸辭了

巴打好奇問下文員可以轉咩

我都想問成日話做文員，其實係做乜，admin? 乜鳩都做.. 打雜?

人地要求做乜就做乜

做地勤不如做地盤
起碼人工仲有得升有野學到

佢地無生活？一星期返足6日每日16小時？

12k做邊間？
利申:media轉走左

14k文員表示好撚難搵工
又唔知自己應該做邊行好

驚起底
總之唔係網媒
想知我可以tg你

現在沒咩opening

未做夠一年

我不嬲覺得過年前搵到既工都係閪

份工好既話上一手點會唔做埋過年食埋幾日假先走
頂多一個月之後大把你揀啦 叫高到offer就走，又可以同老細傾下加人工

等緊double pay,暫時不了

巴打有咩文員可以14k?

半政府機構嘅文員仔

今日知道之前見工唔成

dse炒都入到個d應該唔係經airline請
冇discount ticket

幾年12k 真係小左啲
問下hr會唔會出啦

agger

U grad做左幾年仲係12K
你係無轉過工定係老闆閪 點生活

係咪tvb嗰啲

12k 轉field 算啦

點解你地會忍受到ugrad 搵10k鬆啲.
咁樣做文員admin, 轉做sales 好過啦

12月31LAST DAY
兒家邊抖邊搵工

無轉過工
起薪既時候得$10k 我梗覺得低
見工時個上司話冇壓價 通行人工都係咁
後來有個同事做左2年都$10k 頂唔順走左

Media真係唔好做
就算蘋果 起薪都$11k/$12k 但好chur
東方都$12k 不過加人工會易d 但要睇你肯唔肯同人爭
鳩假期呢d都係 專請fresh grad
唔加你人工 到你自然流失 佢又請過班fg
所以我先想轉field

唔係
但tvb人工都肯定係低

[url]Media too 覺得前途黑暗 行業又細[/url]

轉行啦好過吽多幾年都未必上到14K
唔轉工跟本人工會唔加
我對上果間大公司有個女仔大大話話做左4年同一間公司
我未走果陣佢得14K
佢知我16.5K，我同佢講唔出去轉工加人工加得幾% 幾時先夠錢結婚?
我走果陣其實只係大約做左3年野，新工20K
佢先肯努力搵工

media 根本奶哂共

一齊走啦
有時我都諗
依家唔轉行 轉去第間media公司
過兩年都係要再煩惱”係咪應該轉行”呢個問題

就算見到d intern
我都叫佢地體驗完就算
Grad左唔好入番呢行

我都明巴打意思
16.5K加到20K都幾多
做邊行？

因為我都唔知轉咩行好
想做一份唔好做幾年又要煩轉行既工

我係做online 野(digital mkt eComm)
自問人唔叻又懶 19top up grad
第一份工GOV CA得果一萬蚊，都唔知夠食飯定夠SHOPPING
所以QUIT 左搵私人市場工，做左一年又加左3K人工 再搵多半年後搵工
入左大公司，之後有公司hr hunt 我又ok 左就依家20k
9坐左係到逗左5個月糧
10K >>> 13K > 16K >>> 16.5 >>> 20K

唔知幾時比人炒

好想辭工呀
我咁多份工都冇雙糧依回事
全部BONUS
依家公司BONUS仲要得1/3月薪 垃圾

未有offer但已經想裸辭

1月尾辭
唔好蝕新年假

多呀
我個邊都成4個人走

咁早唔等埋新年？

其實我都諗緊幾時辭好，1月尾交信其實係咪最好？
其實份工又唔係話唔好， 幾清閒下， 又準時收工， 但又想出去試下其他公司，咁樣諗係咪好on9

我係咁諗
新年假唔好蝕

咁唔理啦
又冇咩關我事既

屌,文員人工愈高愈難轉
平時做埋d勁簡單既野,可以話乜柒都唔識
想搵同等/高過而家人工既工應該冇人睬你

好想轉行

11k 做左3個月走左
利申： 失業1個月

係咪姐係做admin
轉做秘書有冇得諗
我公司有個男仔做admin
依家半工讀HR諗住之後入行

HR人工其實都唔高

走晒？

屌 好撚慘
仲有4個月 咪撚等啦
番得唔開心既 1個月都夠晒難捱

我依家子公司得返我一個人，都係要等到6-7月
因為想CV夠一年

我12月31 last day,

1月2反新工

廚房 轉 地盤🤦🏻‍♂️

其實我份工某程度上都幾好做
成日輕輕鬆鬆又一日，唔洗OT，同埋因為細公司，冇職升，所以年年都加人工
但問題係做既野由第一年開始冇變過，日日係到打字，極少量外勤工作，連傾電話/覆email都唔洗我做 就算坐多十年八載都冇乜分別
如果繼續做，應該坐到中年都係一條乜都唔識，冇技能既柒頭 坐得耐覺得好浪費生命

我都要搵工了
而家呢間唔可以再留

我曾經有份工都係咁, NO OT, OT有得補返鐘，細公司, 人工又加得多
好他條人工又OK 老闆又好
工作一般般學既野都少少,,, 我諗無論咩工都好都有少少野係學左, 只係你唔知道姐
不過做左1.5年, 老闆屋企有事, 唔做就唔做